9gag做咩冇啦啦用中文

知道係香港公司 但一直都係用英文岀po架喎

保衛粵語

奶共

用口語點奶

入咗個新同事?

9gag香港人搞㗎喎
間唔中都會用下中文

唔該!

follow左咁耐真係好少見用中文
對上一次我有印象嘅中文post都最少一年前

appstore 都用左中文

係咪跟你在地化咗咋
我冇見過依個post
btw
成日都有啲笑唔出嘅支那人片㗎啦
依家9gag根本同唐人街冇咩分別

見咁少人睇過個post
應該係跟地區出post 得香港睇到